荷蘭叻份人咁謙虛 就應該大大方方接受批評

形象咁撚差
我係你就出面講番話唔會咁小器黎令人對你改觀

陸永支持你

支持6wing

陸永咪做TVB

6wing講事實都要俾人屌

黎明：我豁達，所以我唔介意人哋話我唔豁達

唔係個個人有睇cctvb 講下佢做左咩ok?

荷蘭叻話自己謙虛
陸永就回左話 謙虛黎講你都算囂張
之後有段時間陸永c君唔見左
有人傳話陸永係後台俾人篤住個頭大聲鬧

荷蘭叻條廢老快啲趁地淋啦

實情真係被人捉左去照肺

唐詩詠拎獎靠買like